［突發］中國福建莆田發生大火

唔係話廣州？不過同天津差太遠。

片

支那搵仔

南方騙子大城，哈哈

嘩今日搞乜鬼呀

咁都好消息嘅

福建賤畜

嘩屌 好事連連

沒事兒，高溫消毒而已

媽祖顯靈

幾時先到中南海

多難興邦啊

開心到訓唔著

天滅中共

做乜突然咁多好消息

好靚

日日都瘟疫地震大火股災 強國人一日24小時點過

支爆了

支爆近啦

睇唔到

追唔上天津

呢單又咩事

天有眼 一單接一單 陸續有黎

+1

推

作為一個藉貫為莆田的人
我好想講一句
早死早着啦莆田全部人都係呃呃氹氹

屌咁多好消息 聽日我啲熊咪要打晒靶

咁叫大火 去到天津嗰個程度我先會承認佢係大火

今日好事連連

好開心

燒到澳洲咁再叫我

滅咗火lu⋯⋯

真呀巴打
有莆田親戚水尻我老母話大陸醫生聲稱用風筒吹口罩就可以重用

天津果單又係痴根 好似無發生過咁

係咪收埋左個口罩倉扮大火

殺呀！殺到爛臭閪解放軍 電腦大爆炸！

咁細火

濕濕碎啦

轟

Gogogo
繼續天災人禍

消毒

大火啲pls

wtf wtf wtf wtf amazing

大家可以一齊估下傷亡人數
我估0

lm睇又冇人死

嘩屌 拍戲咁樣

偷渡之城

Moremoremore

天津果次叫核爆

福建佬冇一個係無辜嘅

是大激面

好似係天津爆炸

爆到天津咁先再講啦

Btw, 火燒旺地，多難興邦

喜氣洋洋

有冇澳洲咁勁先

蒲田，石獅，南安，晉江人

最唔掂

同呢個真係冇得比

治癒到流馬尿
我係香港人呀 hi

I'm a simple man. I see China burns, I feel happy.

已經熄左

Oh Shit

張相幾靚 係矇左啲

張相影得幾靚

消毒姐，沒事兒，沒事兒

Fc?

大型火化活動

我就係要呢啲

莆田撚有咁繁華咩

支爆不遠已

天在做，人在👀

滅左火啦

本身好眼瞓 睇一睇熱門支那五勞七傷咁
成個人醒神晒 點瞓得着呀

福無重至

全中國都係莆田系醫生
全世界都有莆田假鞋

莆田醫院醫死人仲搶錢咁搶

燒呀！！！燒盡佢！！！！

晉江同莆田最仆街

都唔係好嚴重啫，唔好咩都擺上黎，畀假希望我

你個名

Keep it coming

你同佢講用風筒吹安全套都可以重用

電腦大爆炸

希望係燒咗個口罩倉

同樣 加碼再大你一個糧倉

死咗人未

爆炸爆到燒煙花咁

Fucking死賤畜，抵死啦

天譴

嘩！睇個樣係市中心嚟
支爆現象喎

放煙花姐

前排珠海先爆完嚟，依家咪又係冇咗件事

如果有埋黑警死既新聞就好啦 錦上添花

反正大陸人都係唔知 日日都有幾百單大穫野 但中國人都係活在幸福之下

燒左個紅十字會倉既, 唔出奇

前排珠海個單咪又係，仲有唔記得浙江定蘇州個單又係

有做wallpaper嘅潛質

福建人出嚟！

張相好靚

殺害香港人有報應

福建人作孽太多

支爆來到 要光復 這終蝈
炎黃兒女 為正義 時代革命~~

張相幾靚
有啲電影劇照feel

支爆

邊度爆都是撚旦喇,芝麻人沒有一個是蘑菇的

天滅中共 yeah

係咪之前天津

係燒糧倉定係亂放火轉移視線？

支那的災禍是全世界最美的

影得幾靚 ..

福建360

其實佢地唔care... 係連登仔先以為幾大件事
講真死幾個人對強國人黎講真係好閒

福建人 出黎！

天津果個好似再勁d

meteorite

入定波鞋炒

Goooooooooooal

莆田究竟係乜地方

唔好比佢停
喜事要繼續

邊一單？

天津：

好治療，唔該爆多十幾下

呢個真
喺香港，死十個人都好大件事，一個人無啦啦跳樓都可以研究好耐
支那日日死幾萬人都冇問題

福建莆田南少林

多難興邦

爆到好似火山爆發咁

係咪視覺黎架咋好似人地睇4D電影咁

燒緊數簿啫

呢單又咩黎 第一次見cls

好似電影海報咁！

天津甘栗

福建佬嘅地方

張相影得好靚

keep it coming

拍戲CG都無咁震撼

火燒南少林
少林五祖下山反清復明

燒屍？

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

爆極燒極都死唔哂架啦

天滅中共！！！！！

福建人出黎

開心得太早
幾個大城巿無大事，都好難動搖到中共

搵人開 post 集氣出大水災

我同你一樣 莆田人

福建幫

年年都有今日

龍脈定條風水蛇爆左？
好邪喎

我都係
你近邊頭？

專生產假（高仿）鞋既地方
上個月youtube有推介片，所以睇過

係萬達

燒哂啲病人防疫

搞北京搞習總先有用囉
搞其他人咪比借口佢地排除異己

特輯比CGI震撼好多

你岩 我老家係莆田 報導話0 無人傷亡

好細姐，天津黎多次啦

搵到同鄉了

你都係莆田咩？

晉江人表示興奮 有時諗起自己有個咁嘅血統好想死

細個都唔覺得有啲咩問題 大個識諗咗之後發現身邊所有親戚 同老豆老母啲思想其實都好有問題 個個都好市儈好著重利益 真係下下都好似呃氹氹咁

燒c

唔止假連真都有，好多牌子係莆田有生產線

皇天擊殺

咩意思

知唔知咩叫莆田系？

唔好打飛機啦 啲火好似撲減左喇

唔知道

假嘢

期待有一日d關口全部咁爆

人地放火取暖又要俾你講

當地特產假鞋

全世界山寨手袋、鞋等等，都係來自褔建蒲田

大火驅瘟

未有磨菇雲，太小事
集氣，支共十災2020

燒屍燒到火足

全盛時期呢張圖可以一日出幾多次 ？

等睇發電廠大爆炸 最好係核電廠

核子消滅病毒

執廠

福建佬含家剷